愈拖愈覺得Trump 只係垂死爭扎

係囉

拖先對侵有利喎 , 拖到1月就一州一票選總統 , 美國紅州多過藍州

睇拜登急於交接就知邊個掙扎

珍 拜登洗定屎忽上台

上斷頭台？

拖佢有好處無害處 其實時間係對拜登不利 所以佢先不停打電話比教宗同各國元首 做到既成事實咁樣

不論邊個贏 都一定要經過終院 在終院果9件法官講野前 全部野都係廢

點珜拖到1月就會一州一票選總統??

到1月20日兩個都未夠270票,就由每個州眾議員投票,紅州居多所以侵佔優

眾議員係民主黨多喎ching
參議員先係共和黨多

洗定屎忽依句認同
洗定入去痞

拜登必當選

計州呀,1個州1票

用每州一票計,唔係所有議員一人一票

布殊嗰陣搞咗一個月有多

唔駛1月

12/14就夠 果日選

眾議員雖然民主黨人數多少少 , 但州份重疊比共和黨多 , 共和黨分佈州份較廣

民主黨州 :23
共和黨州 :27

上兒童台

36日

但係美國個主教撐Trump 喎，話神保佑Trump

州州平等，理你CA 有53 人，同AK 一樣。1 vs 53

Biden 老過Trump

講清楚係眾議院代表每一個州投，紅州係多過藍州

係前主教

但教宗奶共

嚇親小朋友呀

Biden 智力方面的確後生過trump

TED talk 話侵只要唔認輸都仲有得贏！

呢個post 有解釋

決定由今日開始一見到左膠就屌鳩佢racist屌到佢地懷疑人生

從冇見侵侵掙扎喎，你眼有問題？

紅州個州長唔一定紅

3件自由派+個dem奸細主席，拜登已有4票

其實而家拖得越長，對佢好處越大
但如果佢拖得
就要拖到1月20號先有用

唔好同我講咩美國分裂
而家成班由監粗迫佢落台換條垃圾上去

但唔係由州長負責投票

係眾議院選喎
拖都唔好拖到果時 話哂眾議院係民主黨地方

睇post啦 唔係計人多

5件共和黨 有3件阿侵推上去 5人中2件比登同麗老屈過強姦 然後剩返果個叫賓州要分開票箱 點知比賓州直屌 唔分 仲扔哂信封證明唔到幾時 最後仲話果d後到選票只得1萬 無影響大勢 簡直係直接恥笑緊佢

講真 5件都有私怨 而且登上台要加終院人數即係削佢地權.....

終國爭扎左好耐

乜而家係佢拖咩

眾議院代表一個states一票

咪係，侵侵團隊淡淡定

係班仆街震曬姐

啱啊
個道理同你一日未死都仲有機會做美國總統一樣

呢條友都幾勁
可以將一分鍾講完的內容拖到16分鐘

屌你啦 侵先係真正總統

笑左

食嘅女仲後生

放負撚
拉
我侵尤如屠龍

必勝

冇可能夠燒山鬥

唔係點搵食

真

搞亂美國